如果區議員入poly比人拉左，以後民主會被冠上暴徒之名

佢一直都係以暴制亂做口號，自然會將所有反對者當暴徒，然後將民主同暴力掛勾，最壞可能會票都無得投

冇得投票，出街投磚